97巴絲吹水台 39 處男開po了

提吓大家聖誕仲有三日就到

呢個聖誕好熱呀

點解我都係覺得好撚凍嘅

基本上年年都係咁 咁熱搞到無哂氣氛

凍同熱都冇氣氛

係屋企要氣氛嚟做咩

想買部switch過聖誕

諗清楚有冇game玩先好買

肥絲

有三隻

邊三隻

大亂鬥
撒爾達
Super Mario odyssey

Smash bros有興趣買但係無人同我玩
Zelda之前有玩 不過我份人無乜耐性 有排好忙斷咗冇玩 然後就沒有然後了

splatoon 2

驚睇唔明

又要課金上網

好靜

哥狗走喇

臨近聖誕係咁

邊關事

我好得閒 毒撚聖誕

唉 究竟做錯咩要孤獨終身

可能前世太花心

唉

提提大家.......

聽日平安夜了

平安夜係做咩嫁

第一次聽呢個日子 咩嚟

傳說23號有72小時

dllm越嚟越凍

呢廿一年黎嘅平安夜都過得好平安

好撚嬲 五點半響火警鐘

有冇人今日係要返工

日日都咁平安

我成家都好平安喎

平安夜

今晚去邊玩呀

毒留在hall

溫exam 冇女冇frd約

已經去左睇戲再行街了
自己一個

啱啱睇完戲打算去做gym

小心d 11點後女朋友要走

🐝

夢巴一定好大隻

唔怕，有我地一班97巴絲同你圍爐取暖

我一陣都去跑

留名

聽講打死人

毒撚點名區
1

-完-

矛人

吊＝.＝

我唔係呀 我唔係毒撚嚟嫁

just 放工

比仔仔屌緊了

其實一個人又有咩好怕喎

Ps4陪我過

報到啦

無人獨留在家中

去完街街返緊屋企嚕

咁快識到男朋友咩

無街出

聖誕快樂呀

搵左個女仔朋友扮住係我男朋友先

出左去邊玩

啊啊啊啊

尖沙咀 迫到傻
唔係影燈飾，係影人咋

有一年想去海港城行下 發現根本行唔撚到 食野又排唔到隊
都係荃灣海旁正啲

成晚得一個人上水 成班偽毒出曬去玩

hi

去左邊玩黎！

？

無朋友 whatsapp佢地 竟然唔應

我應

9點訓左

Long time no see
呢排有咩搞

返工無限loop

繼續單身

咩返咩啊你

都算係工程

Lab?

我讀工程未畢業都想轉行

唔係，要落手做維修嗰d

我都讀緊夜校電機HD

如果係做lift超辛苦
有無得考大工？

唔係做lift

大工你講建造業議會嗰個？

呢行做工程佬根本唔好做 工時長人工同工作量唔成正比
大電行頭都差差地咁

係啊，考大工做夠十年可以幫人簽野
人工即刻

五日半啵 做工程佬最少返朝八晚六

我呢邊唔睇呢d，齋睇學歷

因為都唔算真係工程，只係摱到工程邊

啱啱訓醒

今日走咗去滑雪

諗起果單一個人去滑雪跟住無人發現佢失足果單野

「懷舊台」
岩岩睇返facebook 睇到中學果陣樂興既Facebook group 果陣約活動傾活動 完活動都係果到放相
又會得閒放下同學伏圖
討論下學校大事咁，好懷念 好似果陣啲人關係仲close啲咁

聖誕快樂

去邊蒲

我嗰陣都有開fb group，不過開完都冇乜點用

咩黎

新人留名

Merry Christmas

唔起你底都知係你

小妹巴抱抱

Lm

屌緊仔

比仔屌緊先岩

洗左好多錢。。。

用黎溝女？

97的毒毒

一dd啦

過大海好撚多人

已經係屋企

小妹已經收平你

返左歸了

26號了

有得洗好過冇...

啱呀 賺咁多唔洗留嚟jm9

fml

我邊到賺得多

Boxing Day 了

哇告巴，睇好你就嚟出pool呀

佢不嬲有女

好耐未試過瞓得咁舒服

點解要比膠我

醒了

希望啦
唔想再課金比b華絲了

唔係俾你

媽媽話 大個讀好書就有女朋友架啦

女呢

97之光

未出世

小妹可以幫你含嗎

各位早抖

我唔鍾意𡃁妹

好寂寞

比D溫暖你

講 你要幾錢

full booking
bye

#ptgf

過完大海 頭都暈

贏咗幾多

俾人check 身份證
利申香港馬會都未入過

係喇 知你望落後生喇

放假呢度一個人都冇呀

小妹六日好忙

祝你生性病

貢撚毒

鬼叫你咁濫

自力更生
有問題嗎

收咁貴

窮撚去返砵蘭街喇

日日做廢青

龍城大藥房！

4:1

投降喇,我鏝唔打喇

希望板凳深度夠

利記好撚勁

早

返工撞腎仔

扮我

乜水

Av男優

岩先睇個post
好撚多人話95/96都開始結婚
其實連登同現實係咪平行時空
屌你岩岩socall ugrad邊會有咁多錢同時間搞結婚

睇咗
拖都未撚拍過呀

Ugrad個班應該無咁快
結個d應該做左幾年野掛

冇嫁啦 孤獨終老

諗返起今年都冇咩深刻回憶就sad

Me too

今年有得睇世界盃係咪開心事？

阿根廷
法國贏得冇說服力

其實德國都係
鳩鳩下又拎冠軍

德國足球今年真係得啖笑

同我睇咗農夫

都算

開始報數

1

告巴襯好套衫就出去啦 唔好理我

無工開
執死雞價$1000

2

而家先6點半

咪撚痴線啦

原來今日星期一

所以呢

以為星期日姐

都唔係咩大日子㗎啦

早抖

新年快樂

訓先

仲唔瞓

瞓唔著

小妹祝各位2019有野扑

唔好提

各位手足新年快樂

Happy 尿意呀

新年快樂啊各位

唔好再講

咁就放完sem break
聽日返學 我屌

邊間...

埋大

都係得一間咁早姐
唔計中學

樹仁

今日返工靜到

冰有咁快

Edu

都係可能巴清楚

我想快啲開學

清 好串

終於2019了
新年快樂

仲有成廿幾日唔知點等

大家有冇掛住我

中上女神

叱咤

無

Bye

貢撚小器

毒撚唔hurt得

中上男神

咪玩啦

屌傾日開sem

28號先開

ust ?

小妹I大狗

玩完啦你

屌 一齊返

我信你係架

我想追hon

冇嘢係唔得 加油啦

屌今日上到八點半

屌今日打機打到8點半

屌今日返工返到八點

又唔中投胎卷

？！！！！？

我果8千萬呀

Lm
好無聊

揾野做

冇野做

上連登揾人取暖

從來沒有想過太認真~~

無人搵sosad

生活像一場遊戲

扮工冇野做 所以回來了

記得啦

我都扮工中

其實我冇扮 只係真係冇野俾我做

終於搵到翻工嘅戰友

返工冇野做好辛苦呀

5點半走人

新一年好靜

你好

秒回巴你好

make some noise

Mola mola

我都知

係熱門post見到好多位97巴打

Party with TL

話說我琴日係火車俾人問拎IG...

咪就係我囉

中上女神 請pool飯

盲嘅都識玩ig?

生活像一場遊戲～

點問

More thx

Link呢

唔知乜水都唔會無喇喇咬人

我咬你

快點咬小妹

mean王夢巴

墨巴個互動故真係有排都未live到

剩係有睇小松

墨巴高質保證

互動故唔知，不過睇小松真係覺得佢出文係慢過以前病港

原來大家仲未去訓覺

兩個都未睇過 不過知佢紅咗好耐

淨係未睇小松

早晨呀屌你老母
又要返工啦

今日放假

絲打一定好靚女
唔係既話人地都唔會即刻問你拎IG

97清泉A0靚女 - 百伊奈奈子

入嚟望下先

望咩呀望，未見過毒撚呀

青頭毒撚揮手區

我又揮

已起底
叛徒呃青頭仔

心靈上係青頭

咁係真定假架？

97偽毒A0男神 - 可能之A09

單身狗留個名等生日

咩真定假

A0

喂你打多咗個神字

佢早排自己係到講
我好記得係唔知講緊咩然後佢覆我 我都係A0之類嘅嘢

我只可以講 只有極稀少21歲人仲係A0
我就係其中一個

+1

我18定19歲開始係97po叫春叫到依家21歳都仲叫緊

我都係
攬攬

告巴攬攬

學歷冇
錢冇
樣又冇
身材又冇
高度又冇
連登account有一個

人生是咪玩完了

用連登account識女仔啦

小妹都想識男仔

識me

你有學校女神了
雖然過左平安夜, 聖誕, 倒數都無見到

做乜提起我d傷心事

mola mola

you are so mean

跪求重溫，發生咩事

係喎點解我諗唔到 啲𡃁妹聽到我有連登account實當我神咁拜

連登ac唔係去柒仔就有得買架咩

就係咩事都無,先最恐怖

i know that feel

就係乜事都冇發生過，有咩好重温，佢又唔係我女朋友

聖誕都完左咁耐，d icon幾時先變番正常

就係人人都走去買所以而家咪冇貨囉 仲唔食住個勢攞住個account cow女咩

比d mk仔買黎cow曬d女，冇我地份架啦

你講俾我聽你ff緊啲咩我都唔介意

冇ff喎

唉 課金課埋個連登account都cow唔到女 真係失敗中嘅失敗

都明嘅 冇事發生咁又真係冇嘢好講

要等多一個禮拜先見倒佢

都時拖著個TB

我會去追個tb

一個月後就情人節
到時睇吓你繼續游水定上水

游水當兵

我保證一定係繼續游

我唔上水就咁多人講嘢

熊bb

紙皮bb

點解小妹無人理

因為你已經太耐了 老鬼

唉呀我好mean呀

咁點算好

mode同median呢

好掛
甘耐無見,先比負評

記得你自從有仔就放棄了97手腳

照你咁講佢咪即係回復單身？

佢仲有一個禮拜就要見到你

知咩事啦

係呀

連登都冇存在感

乖 我有記住你架

都係柴巴好

熊巴大佬嚟

𡃁仔你最近好寸

傾日又返學

唔係

抵喇

唔準離間我地

兩條基佬

CU?

我都想
大埔女子大學呀

Oh
加油呀

返十點堂

乖，快啲去訓教教豬

Reg what car ho

我嘅缺點係太好記性

巴塞 美斯

起身返工做狗啦咁多位

星期日冇人要返
利申好耐未試過星期日休

日乜鬼 今日星期一喎熊巴

瞓懵咗sor

咩名嚟

くま＝熊

毒

日文字體好靚

中文繁體is the best

日本仔

毒到打左個冷震

on9-,-

咁正

仲有一個鐘先放工

悶到想死

返工就是慘

不過有錢收

I am not a PT

射波囉

我岩岩開始返工 一個week都未有

啱啱柒咗頭髮

柒頭

我都係想轉下形象啫

連你自己都覺得柒 咁就真係柒

染嚟去溝日本妹

其實唔柒 不過同心目中有啲差距
都係樣子問題

你男神樣wo

給自己一點自信

毒撚學人柒頭

都唔係第一次啦

起身返工啦

Weekday咁少人講野既

放飯了 個半鐘lunch time

Me2 一個鐘渣

但係lunch time好似冇錢收

食飽飯冇野做等開工

可唔可以幫手諗下
係office冇野做可以點？

篤電話，上連登

返工冇帶耳機真係太失敗啦

其實我都坐到好悶

有得坐咪算好

收工

我都收左工 嗌哂救命呀真係

餘下嘅sem break都冇野做等番學

各位扮工巴打 有冇好路數介紹

跟小妹一起做ptgf

其實到而家我都唔肯定你係絲打定巴打

小妹當然真絲

55555555555

唔想開sem

Week2了

巴打嚟 利申識佢真人

咁串

我就係聽熊巴講過好似係巴打黎

又係到唱衰小妹
唔洗搵食喇

我要拉埋你落水！

有無人食宵

想食大賓周

互含69？

小妹無鳩

5分鐘後老地方見

咁急
$4000/1Q

8點3啦 仲唔上連登？！

有冇人吹下水呀？

有

而家返工完全狀況外

點解嘅

我senior諗住俾野我做 點知佢講完一輪
原來有d野因爲技術問題搞到做唔到
然後要搵IT搞 岩岩call完IT
而家等IT覆 又變左冇野做

冇野做等收工

今日飛了

國泰個post

唔係搭國泰

唔想知呀臭熊

到了

日本妹呢？

多圖thx

我地係要Ga妹 唔係風景圖
0分

警告瘋熊疤即刻放低幾張日本妹圖 否則斬立決

犯法嘅嘢我唔做的

又話係絲打 唔係應該要架仔圖咩？

勇敢d 搵個日本妹合照 然後sd上黎

欣賞心態

新人留名
有冇絲打加TG

哦 咁唔影了

食屎狗!!!

冇人理我
唔通呢到已經冇人記得我

留底TG 啦，金智秀南友會聯絡你

一睇都知佢男人黎，不了

咪撚屈小妹ok?

Hi好久不見
大家幾好嘛

宵now?

我愛np子

返左屋企

I am reli sad

唔搵hall啲人食？

其實食左 好飽

冇呀～

你地電話用咩台?

感情台

早晨

豬波

但女仔就連唔正常樣都全部有男朋友!

告巴唔係有女架咩

又恰毒撚 ？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

笑4

小妹巴又恰毒撚

@瘋熊疤點睇疤狗又插水

抵輸

有冇巴絲掛住我

要搭3個鐘巴士去另一個縣

去左咁耐先得一張圖
仲必要掛住你咩？

可以留係日本有咩唔好

我都有預感你會打呢段架啦

On9名

針me 同你爭飯食

有仔仲下海
等比人起底喇

你比返告巴出嚟先
告巴係世界的！！

佢中出即飛左小妹
唔好提

我是你的

你咁臭

臭你又屌

就快開sem

得番一日sem break...

玩埋聽日
下個sem仲要冇dayoff…

星期五day off but need incon...

唔要了

玩分化

收到風熊疤有分身會自己抽自己

有冇諗過冇人想要

咁我走囉

就黎開sem
好多野做呀

又逼害禾地ptgf

Sem頭咋喎

挽留熊b

無骨氣

黎緊都多野做呀
想放多個禮拜

屌，呢個星期好大壓力

share with us

出gpa同返工做埋d完全唔熟既野
返緊份政府副業
其實做既野個個都羨慕
而且同事又幾好
但入面做d野唔係自己鐘意

做住先頂唔頂得順，grad左先搵第2份

Ft政治工？介唔介意講咩部門

點解鐘意自己嘅永遠自己都唔鐘意
自己鐘意嘅永遠唔鐘意自己

病倒了
仲有一個鐘出gpa

然後啲朋友一個二個都拍拖放閃

不過呢個年紀唔用ig 好少見

證明我係真毒撚，剩係上連登

其實唔係特登放閃架
係真係好想分享呢份喜悅

微燒 可能就死了

pt
返had, 做最撚19既building management

好慘 越大個越難搵另一半

我明架，其實比我有女朋友嘅話都會想放下閃開心下宣示下主權咁
屌，有先算啦

唔揾了

一齊同我打飛機

戰唔敢撳入去睇gpa

面對現實吧啦

入咗 過3
懷疑b咗嗰科俾人造
睇下有冇得appeal

瞓醒打電話去 department
嬲

快d上路啦

越諗越想4 ifc見

Degree都追得咁辛苦？
利申唔過3

垃圾

潛左水幾日 上返水先

唔想2nd low畢業 冇1st hon 都要2nd up

捉唔捉到魚

搞乜嚟

死守second low

魚尾都見唔到條

放假就真係放假 乜都冇做
呢排好忙 所以好鬼攰 冇上連登

冇人嘅

Hi

おひよ

咪咁毒喇

關你咩事

唔係おはよう？

안녕

係喎 獻醜

腐皮

柒到

왜?

何ですか

정말 개색끼

走啦死韓狗

崇日狗滾出蛆国土地!!!

バカやろ

傷小妹心,真·唔理你了

挽留 我錯

我都想學日文

跟赤城學

熊さん識到架妹 跟佢日文會突飛猛進

我今次除咗ありがとう之外全英文 哪來的自信

日本人連英文都聽唔明
btw 有諗住學返好啲日文 點睇

有時間梗係支持

追post睇到
KPOP都可以嘈

冇計啦 平時唔鬧交 一鬧交就係kpop

為呢d嘈好無謂

睇返咁樣又嘈咗2粒鐘 好on9

唔理咪算
冇人可以同自己百分百夾
如果所有野都要跟住你/佢既諗法
對方會好辛苦
仲要為kpop嘈真係on99
呢d又唔係人生上咩重要野,只係娛樂

忙到無時間上連登

要返工喇

開左工好耐

儲錢去下一次旅行

今次去咗幾多日 洗咗幾多錢？

7days
機票2000+住2000+其他洗費5250
total 9000鬆啲

Ho lun rich

駁唔到

真rich就去歐遊啦

小妹自費嘅旅行只去過南Y島

咁慘吖 [black]一定好多仔請你去[/black]

清扮set錯色爆大鑊

哦

早晨 然後

開工啦渠頭

上堂呀 頭先入錯課室，好彩入面冇人上堂

冇人 冇人仲行入去做咩？

咁入去之前冇諗過會入錯課室架嗎

頂，個lecturer講野好鬼悶，仲要今個sem兩科都對住佢

又有2科要自修了

唉 晨早流流9點堂對住佢，好彩買左杯咖啡頂一頂

係我就走堂了

有冇人睇咗日版那些年同綠簿旅友 覺得點

Green book有d悶

聽日去睇一家人
等左好耐

點解我仲未有學返...

路過入嚟圍爐

幾時開學

22號
我已經放咗成個月假
成個假期過得好無意思
起身等訓教

樓豬回歸

見大家有工返有學返我答唔到嗲

聽講9成對話都係9up

熊巴有冇ig follow吓

你講起好似連電話都攞埋

本身話约埋邊個去跟著無咗件事
我仲記得你話想睇結衣

有時手寫寫得衰手快㩒咗约
Btw約

我不嬲兩邊都啱

B華做ptgf都有market
冇嘢冇可能

等我返黎又做吓ptbf先 $50/hr有冇得諗

人唔笑，赤城同瘋熊疤都叫

做爛市

佢有冇諗過本身個樣已經做唔成

好悶呀

早d訓

病左，不過唔瞓住

改名狗

你邊個啊 我冇得罪你喎

吹牙,最憎人成日改名

一到夜晚就亂諗嘢 好寂寞

小妹常伴你左右

做咩樹

柒姐好耐冇見
冇呀其實咩都可以諗一餐

有咩諗，講黎聽下

有矛97疤屍買左anthem?

做咩叫我做呀姐
點呀我都係咩都可以諗一餐架

柒婆

無謂嘢 唔想講了
你有冇嘢分享下 我鐘意聽人講

咁你大過我嘛

有冇手足有玩PS4 FIFA

當唔知,當睇唔到

照做返自己認為啱嗰套咋我
學到嘅嘢真係先係自己
但有個念頭係唔明點解人地會咁做

讚你幾句鬆毛鬆翼

農夫

貢串
食屎狗

食屎會預你

小學雞

有無絲打仲係單身架？🥺

關唔關你事？

Ho ball!!!

話時話好耐唔見屎巴上水？

[black]仲有黑仔絲[/black]

上嚟say個hi

做緊咩

發呆

做咩推開我

想推咪推囉

介爛你d紙皮

紙皮哥哥是打不死，介不爛的

個日見到d呀婆淋水落紙皮 係咪會重d

新po交給你了

d水會轉化成尿液痾番出黎

能力越大責任越大

唔好好似我咁成日唔上水

無計 訓醒你哋又瞓緊覺 到我差唔多瞓嗰陣先開始有人講嘢

熊巴又話俾你唉豬俾我

見到熊巴真身了

熊疤真人好柒

唔好再講 我照鏡都會發惡夢

認真中上男神

想睇

你又想交換唉豬？

除咗icon我啲相都好耐之前

1001開po

會係邊個呢

唔會係我